香港民意研究所最新民調

唔見有直播 得記者喺twitter講咗下啲數字

特首評分比上次微升咗0.7分 有25.4分

所有司局長評分 除咗黃錦星同羅致光之外
都係上任以嚟新低

值得一提係特首評分喺佢宣布撤回之後
係有輕微升咗少少

推

即係鑽石底都有24 25
破壞埋呢1/4人對7婆既性幻想好重要

微升合理，因為有班深藍既 之前可能屌佢無能
而家見佢終於講撤回咪升番小小

期望預測
當放哂風出黎話完全無可能做到
佢做到小小有部份人就會覺得佢好做到野
條7婆成日都用呢招
唔洗理佢 都係果句

五大訴求 缺一不可

嗰四分一覺得自己係大多數架屌

支持率都係低過20%

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

無真普選，獨立調查委員都只會係廢

升幅少過誤差率
其實可以ignore

講咗撤回都係升得咁少
我本身expect再升多少少

即係民意冇反彈過
大家繼續去